{"translation-revision-date":"2022-01-25 01:31:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Reset all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc s\u0131f\u0131rla"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Button label to reveal tool panel options\u0004View and add options":["Se\u00e7enekleri g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle ve ekle"],"Show %s":["%s g\u00f6ster"],"Hide and reset %s":["%s gizle ve s\u0131f\u0131rla"],"Reset %s":["%s s\u0131f\u0131rla"],"Search %s":["Ara %s"],"Set custom size":["\u00d6zel boyut ayarla"],"Use size preset":["\u00d6n tan\u0131ml\u0131 boyutlar\u0131 kullan"],"Currently selected font size: %s":["\u015eu an se\u00e7ili yaz\u0131 tipi boyutu: %s"],"Highlights":["Vurgulamalar"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Orta"],"Size of a UI element\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Size of a UI element\u0004None":["Hi\u00e7biri"],"Currently selected: %s":["\u015eu anda se\u00e7ili: %s"],"No selection":["Se\u00e7im yok"],"Reset colors":["Renkleri s\u0131f\u0131rla"],"Reset gradient":["Degradeyi s\u0131f\u0131rla"],"Remove all colors":["T\u00fcm renkleri kald\u0131r"],"Remove all gradients":["T\u00fcm degradeleri kald\u0131r"],"Edit colors":["Renkleri d\u00fczenle"],"Edit gradients":["Degradeleri d\u00fczenle"],"Color options":["Renk Se\u00e7enekleri"],"Gradient options":["Degrade se\u00e7enekleri"],"Add color":["Renk ekle"],"Add gradient":["Degrade ekle"],"Gradient name":["Gradyan ad\u0131"],"Color %s ":["Renk %s"],"Show detailed inputs":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 giri\u015fleri g\u00f6ster"],"Hide detailed inputs":["Ayr\u0131nt\u0131l\u0131 giri\u015fleri gizle"],"Color format":["Renk bi\u00e7imi"],"Hex color":["Hex rengi"],"Invalid item":["Ge\u00e7ersiz \u00f6\u011fe"],"Shadows":["G\u00f6lgeler"],"Duotone: %s":["\u0130ki ton: %s"],"Duotone code: %s":["\u0130ki ton kodu: %s"],"%1$s. There is %2$d event.":["%1$s. %2$d etkinlik var.","%1$s. %2$d etkinlik var."],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Punto (pt)"],"Picas (pc)":["Pika (pc)"],"Inches (in)":["\u0130n\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetre (mm)"],"Centimeters (cm)":["Santimetre (cm)"],"x-height of the font (ex)":["yaz\u0131n\u0131n x y\u00fcksekli\u011fi (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["S\u0131f\u0131r (0) karakterin (ch) geni\u015fli\u011fi"],"Viewport largest dimension (vmax)":["En b\u00fcy\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["En k\u00fc\u00e7\u00fck bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 boyutu (vmin)"],"Percent (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Viewport height (vh)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 y\u00fcksekli\u011fi (vh)"],"Viewport width (vw)":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc alan\u0131 geni\u015fli\u011fi (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Ana yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Bir \u00f6nceki yaz\u0131 tipi boyutuna g\u00f6re (em)"],"Pixels (px)":["Piksel (px)"],"Percentage (%)":["Y\u00fczde (%)"],"Vertical":["Dikey"],"Horizontal":["Yatay"],"Close search":["Aramay\u0131 kapat"],"Search in %s":["%s i\u00e7inde ara"],"Select unit":["Birim se\u00e7in"],"Radial":["Radyal"],"Linear":["Do\u011frusal"],"Media preview":["Ortam \u00f6nizleme"],"Coordinated Universal Time":["E\u015fg\u00fcd\u00fcml\u00fc Evrensel Zaman"],"Remove color":["Rengi kald\u0131r"],"Color name":["Renk ad\u0131"],"Reset search":["Aramay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Box Control":["Kutu kontrol\u00fc"],"Link Sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink Sides":["Kenarlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Alignment Matrix Control":["Hizalama matrisi kontrol\u00fc"],"Bottom Center":["Alt orta"],"Center Right":["Orta Sa\u011f"],"Center Center":["Orta"],"Center Left":["Orta Sol"],"Top Center":["\u00dcst orta"],"Finish":["Bitir"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["Rehber kontrolleri"],"Gradient: %s":["Gradyan: %s"],"Gradient code: %s":["Gradyan kodu: %s"],"Remove Control Point":["Kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Gradyan konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol veya sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n veya fareyle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. Rengi de\u011fi\u015ftirmek veya kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["%2$s renk koduyla %1$s konumundaki gradyan kontrol noktas\u0131."],"Angle":["A\u00e7\u0131"],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Order by":["S\u0131rala"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi."],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Minutes":["Dakika"],"Calendar Help":["Takvim yard\u0131m\u0131"],"Go to the first (Home) or last (End) day of a week.":["Haftan\u0131n ilk (Home) ya da son (End) g\u00fcn\u00fcne git."],"Home\/End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7\/Son"],"Home and End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ve son"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Bir ay geri (PgUp) ya da ileri (PgDn) hareket et."],"PgUp\/PgDn":["SyfYuk\/SyfA\u015f"],"Page Up and Page Down":["Sayfa yukar\u0131 ve sayfa a\u015fa\u011f\u0131"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Bir hafta geri (yukar\u0131 ok) ya da ileri (a\u015fa\u011f\u0131 ok) hareket et."],"Up and Down Arrows":["Yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Bir g\u00fcn geri (sol ok) ya da ileri (sa\u011f ok) hareket et."],"Left and Right Arrows":["Sol ve sa\u011f oklar"],"Select the date in focus.":["Odaktaki tarihi se\u00e7."],"keyboard button\u0004Enter":["Giri\u015f"],"Navigating with a keyboard":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 ile dola\u015f\u0131m"],"Click the desired day to select it.":["\u0130stenen tarihe t\u0131klayarak se\u00e7in."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Ge\u00e7mi\u015fte ya da gelecekteki aylar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in sa\u011f ya da sol ok tu\u015flar\u0131na t\u0131klay\u0131n."],"Click to Select":["Se\u00e7mek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Color: %s":["Renk: %s"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"Custom color picker":["\u00d6zel renk se\u00e7ici"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Time":["Zaman"],"Day":["G\u00fcn"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"Hours":["Saatler"],"Item selected.":["\u00d6ge se\u00e7ildi."],"Close dialog":["Pencereyi kapat"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Year":["Y\u0131l"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"Back":["Geri"],"Drop files to upload":["Y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n"],"Clear":["Temizle"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Custom":["\u00d6zel"],"Next":["Sonraki"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Alt sa\u011f"],"Bottom Left":["Alt sol"],"Top Right":["\u00dcst sa\u011f"],"Top Left":["\u00dcst sol"],"Type":["T\u00fcr"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Copy":["Kopyala"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"No results found.":["Hi\u00e7bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Close":["Kapat"],"Search":["Ara"],"Size":["Boyut"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Done":["Bitti"],"Categories":["Kategoriler"],"Author":["Yazar"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}