{"translation-revision-date":"2022-01-25 01:31:24+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"site exporter menu item\u0004Export":["D\u0131\u015far\u0131 Aktar"],"%s - Content":["%s - \u0130\u00e7erik"],"%s - Header":["%s - \u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Added by":["Ekleyen"],"No %s found.":["%s bulunamad\u0131."],"This template has been customized":["Bu \u015fablon \u00f6zelle\u015ftirildi"],"An error occurred while reverting the template.":["\u015eablon geri al\u0131n\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Rename template":["\u015eablonu yeniden adland\u0131r"],"Rename":["Yenile"],"An error occurred while renaming the template.":["\u015eablon yeniden adland\u0131r\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Template has been renamed.":["\u015eablon yeniden adland\u0131r\u0131ld\u0131."],"An error occurred while creating the template part.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"Title is not defined.":["Ba\u015fl\u0131k tan\u0131ml\u0131 de\u011fil."],"An error occurred while creating the template.":["\u015eablon olu\u015fturulurken bir hata olu\u015ftu."],"You attempted to edit an item that doesn't exist. Perhaps it was deleted?":["Var olmayan bir \u00f6\u011feyi d\u00fczenlemeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131n\u0131z. Silinmi\u015f olabilir mi?"],"Editor (beta)":["D\u00fczenleyici (beta)"],"Navigation Sidebar":["Dola\u015f\u0131m kenar \u00e7ubu\u011fu"],"Now displaying: %s":["\u015eu anda g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["\u0130\u015fte bundan en iyi \u015fekilde nas\u0131l yararlanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"New to block themes and styling your site? ":["Blok temalar\u0131 ve sitenizi bi\u00e7imlendirme konular\u0131nda yeni misiniz?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Siteniz genelinde uyumlu bir deneyim olu\u015fturmak i\u00e7in bloklar\u0131 ayarlayabilirsiniz \u2014 \u00f6zelle\u015ftirilmi\u015f d\u00fc\u011fme blo\u011funa kendi renklerinizi ekleyin, veya ba\u015fl\u0131k blo\u011funun boyutunu tercihinize g\u00f6re de\u011fi\u015ftirin."],"Personalize blocks":["Bloklar\u0131 ki\u015fiselle\u015ftir"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Sitenizi farkl\u0131 renkler, tipografi ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcmlerle istedi\u011finiz kadar \u00f6zelle\u015ftirebilirsiniz. Veya bunu teman\u0131z\u0131n halletmesini tercih edebilirsiniz."],"Set the design":["Tasar\u0131m\u0131 belirle"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Sitenize ince ayarlar yap\u0131n, veya tamamen yeni bir g\u00f6r\u00fcn\u00fcm kazand\u0131r\u0131n! Yarat\u0131c\u0131 olun  \u2014 d\u00fc\u011fmeleriniz i\u00e7in yeni bir renk paleti, veya yeni bir yaz\u0131 tipi se\u00e7meye ne dersiniz? Burada neler yapabilece\u011finize bir g\u00f6z gezdirin."],"Welcome to Styles":["Stillere Ho\u015f Geldiniz"],"Welcome to styles":["Stillere ho\u015f geldiniz"],"styles":["stiller"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Bloklar\u0131n\u0131z\u0131 tasarlamak, tipografi, renkler ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc se\u00e7mek i\u00e7in  <StylesIconImage \/> simgesine t\u0131klay\u0131n."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Bloklar\u0131 kullanarak sitenizdeki her \u015feyi \u2014 \u00fcst k\u0131s\u0131mdan alt k\u0131s\u0131ma kadar \u2014 tasarlay\u0131n."],"Edit your site":["Sitenizi d\u00fczenleyin"],"Get Started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Welcome to the site editor":["Site d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Show or hide the block settings sidebar.":["Blok ayarlar\u0131 yan men\u00fcs\u00fcn\u00fc g\u00f6ster ya da gizle."],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Kanvas\u0131 yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Drag to resize":["Yeniden boyutland\u0131rmak i\u00e7in s\u00fcr\u00fckleyin"],"Edit Page Template":["Sayfa \u015fablonu d\u00fczenle"],"Make template part":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 yap"],"Template part created.":["\u015eablon par\u00e7as\u0131 olu\u015fturuldu."],"Create a template part":["Bir \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fc olu\u015ftur"],"Detach blocks from template part":["Bloklar\u0131 \u015fablon b\u00f6l\u00fcm\u00fcnden ay\u0131r"],"Toggle navigation":["Dola\u015f\u0131m\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Close settings sidebar":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Reset to defaults":["Varsay\u0131lana s\u0131f\u0131rla"],"More Global Styles Actions":["Daha fazla genel bi\u00e7im eylemi"],"Beta":["Beta"],"Close global styles sidebar":["Global stil kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Set the default color used for links across the site.":["Site genelinde ba\u011flant\u0131lar i\u00e7in kullan\u0131lacak varsay\u0131lan rengi belirleyin."],"Link color":["Ba\u011flant\u0131 rengi"],"Set the default color used for text across the site.":["Site genelinde metinler i\u00e7in kullan\u0131lacak varsay\u0131lan rengi belirleyin."],"Set a background color or gradient for the whole website.":["Web sitesinin tamam\u0131 i\u00e7in bir arka plan rengi veya gradyan belirleyin."],"Select palette type":["Palet tipi se\u00e7in"],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Paletler, blok ve \u00e7e\u015fitli tasar\u0131m ara\u00e7lar\u0131 i\u00e7in varsay\u0131lan renk se\u00e7enekleri sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131l\u0131r. Burada renkleri etiketleri ile birlikte d\u00fczenleyebilirsiniz."],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["\u00d6zel gradyanlar bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 gradyan ekleyin."],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["\u00d6zel renkler bo\u015f! Kendi paletinizi olu\u015fturmak i\u00e7in bir ka\u00e7 renk ekleyin."],"Manage palettes and the default color of different global elements on the website.":["Web sitesindeki farkl\u0131 global \u00f6\u011felerin paletlerini ve varsay\u0131lan rengini y\u00f6netin."],"Add custom colors":["\u00d6zel renkler ekle"],"%d color":["%d renk","%d renk"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Ba\u011flant\u0131larda kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini ve tipografiyi y\u00f6netin."],"Manage the fonts used on the site.":["Sitede kullan\u0131lan yaz\u0131 tiplerini y\u00f6netin."],"Elements":["Elemanlar"],"Manage the typography settings for different elements.":["Farkl\u0131 elemanlar i\u00e7in tipografi ayarlar\u0131n\u0131 y\u00f6netin."],"Aa":["Aa"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc ve t\u00fcm site i\u00e7in \u00f6zelle\u015ftirin."],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["T\u00fcm site i\u00e7in belirli bloklar\u0131n g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc \u00f6zelle\u015ftirin."],"Browse all %s":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at: %s"],"Areas":["Alanlar"],"Clear customizations":["\u00d6zelle\u015ftirmeleri temizle"],"Restore template to default state":["\u015eablonu varsay\u0131lan durumuna geri y\u00fckle"],"Show %s details":["%s ayr\u0131nt\u0131lar\u0131 g\u00f6ster"],"Editing %s: ":["%s d\u00fczenleniyor: "],"Template not found":["\u015eablon bulunamad\u0131"],"Loading\u2026":["Y\u00fckleniyor\u2026"],"Template revert failed. Please reload.":["\u015eablon geri al\u0131namad\u0131. L\u00fctfen yeniden y\u00fckleyin."],"Template reverted.":["\u015eablon geri al\u0131nd\u0131."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131. L\u00fctfen tekrar y\u00fckleyin."],"This template is not revertable.":["Bu \u015fablon geri al\u0131namaz."],"An error occurred while deleting the template.":["\u015eablon silinirken bir hata olu\u015ftu."],"\"%s\" removed.":["\"%s\" kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"general":["genel"],"sidebars":["kenar \u00e7ubuklar\u0131"],"footers":["alt k\u0131s\u0131mlar"],"Download your templates and template parts.":["\u015eablonlar\u0131n\u0131z\u0131 ve \u015fablon b\u00f6l\u00fcmlerinizi indirin."],"An error occurred while creating the site export.":["Site d\u0131\u015fa aktar\u0131l\u0131rken bir hata olu\u015ftu."],"Navigate to the previous view":["\u00d6nceki g\u00f6r\u00fcn\u00fcme d\u00f6n"],"Area":["Alan"],"Block spacing":["Bloklar aras\u0131 bo\u015fluk"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["\u00d6zel"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Template Parts":["\u015eablon par\u00e7alar\u0131"],"Template (selected)":["\u015eablon (se\u00e7ilmi\u015f)"],"Close list view sidebar":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc kenar \u00e7ubu\u011funu kapat"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["\"Tam geni\u015flik\" gibi teman\u0131n amac\u0131n\u0131 belirten bir ad yaz\u0131n."],"Delete template":["Temay\u0131 sil"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Blok ekleyiciyi a\u00e7\/kapa"],"Layout":["D\u00fczen"],"Duotone":["\u00c7ift ton"],"Margin":["Kenar"],"Templates":["\u015eablonlar"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Edit %s":["%s yaz\u0131s\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"Show more settings":["Daha fazla ayar g\u00f6ster"],"Hide more settings":["Daha fazla ayarlar\u0131 gizle"],"Drawer":["\u00c7ekmece"],"Site":["Site"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Padding":["Dolgu"],"Typography":["Tipografi"],"templates":["\u015fablonlar"],"Welcome Guide":["Ho\u015f geldiniz rehberi"],"Gradient":["Gradyan"],"Solid":["D\u00fcz"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"More tools & options":["Daha fazla ara\u00e7 ve se\u00e7enek"],"Spotlight mode deactivated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Spot \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Feature activated":["\u00d6zellik etkinle\u015ftirildi"],"Feature deactivated":["\u00d6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ildi)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Art\u0131k d\u00fczenleyici blok ayarlar\u0131 kenar \u00e7ubu\u011funda ek ayarlar kullan\u0131labilir"],"Block settings closed":["Blok ayarlar\u0131 kapat\u0131ld\u0131"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Redo your last undo.":["Son geri ald\u0131\u011f\u0131n\u0131z \u015feyi yeniden yap\u0131n."],"Undo your last changes.":["Son de\u011fi\u015fikliklerinizi geri al\u0131n."],"Save your changes.":["De\u011fi\u015fikliklerinizi kaydedin."],"Focus on one block at a time":["Her seferinde bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden eri\u015fin"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"Options":["Ayarlar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"The editor has encountered an unexpected error.":["D\u00fczenleyici beklenmeyen bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131."],"Copy Error":["Kopyalama hatas\u0131"],"Attempt Recovery":["Kurtarma giri\u015fimi"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Blocks":["Bloklar"],"Site Icon":["Site ikonu"],"Color":["Renk"],"List View":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Back":["Geri"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Text color":["Yaz\u0131 rengi"],"Background color":["Arka plan rengi"],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Block":["Blok"],"headers":["\u00fcst k\u0131s\u0131mlar"],"Colors":["Renkler"],"Template":["\u015eablon"],"Styles":["Stiller"],"Learn more":["Daha fazla bilgi"],"Custom":["\u00d6zel"],"Background":["Arkaplan"],"Dimensions":["Boyutlar"],"Border":["Kenar"],"Palette":["Palet"],"Text":["Metin"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Theme":["Tema"],"Settings":["Ayarlar"],"Dashboard":["Ba\u015flang\u0131\u00e7"],"Width":["Geni\u015flik"],"Close":["Kapat"],"Links":["Ba\u011flant\u0131lar"],"Actions":["\u0130\u015flemler"],"Redo":["\u0130leri al"],"Header":["\u00dcst k\u0131s\u0131m"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Cancel":["Vazge\u00e7"],"Plugins":["Eklentiler"],"Name":["\u0130sim"],"Save":["Kaydet"],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Undo":["Geri al"],"Title":["Ba\u015fl\u0131k"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/edit-site.js"}}