{"translation-revision-date":"2021-09-14 17:44:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Migrate to v3.0":["V3.0'a ge\u00e7i\u015f yap\u0131n"],"Please note that this process will revert all changes made to Global Colors and Fonts since upgrading to v3.x.":["L\u00fctfen bu i\u015flemin v3'e y\u00fckselttikten sonra Genel renklerde ve yaz\u0131 tiplerinde yap\u0131lan t\u00fcm de\u011fi\u015fiklikleri geri alaca\u011f\u0131n\u0131 unutmay\u0131n.x."],"Font Awesome 5 Migration":["Font Awesome 5 Migration"],"I acknowledge that some changes may affect my website and that this action cannot be undone.":["Baz\u0131 de\u011fi\u015fikliklerin web sitemi etkileyebilece\u011fini ve bu eylemin geri al\u0131namayaca\u011f\u0131n\u0131 kabul ediyorum."],"I understand that by upgrading to Font Awesome 5,":["Bunu Awesome 5 yaz\u0131 tipine y\u00fckselterek anl\u0131yorum,"],"Please note that you are switching to WordPress default editor. Your current layout, design and content might break.":["L\u00fctfen WordPress varsay\u0131lan edit\u00f6r\u00fcne ge\u00e7i\u015f yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131 unutmay\u0131n. Mevcut d\u00fczen, tasar\u0131m ve i\u00e7erik bozulabilir."],"Continue":["Devam"],"Back to WordPress Editor":["WordPress d\u00fczenleyicisine geri d\u00f6n"],"Are you sure you want to reinstall previous version?":["\u00d6nceki s\u00fcr\u00fcm\u00fc yeniden y\u00fcklemek istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Rollback to Previous Version":["\u00d6nceki s\u00fcr\u00fcme geri d\u00f6n"],"Cancel":["\u0130ptal"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/admin.js"}}