{"translation-revision-date":"2021-09-14 17:44:06+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Please try again.":["L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Cannot load editor":["Edit\u00f6r y\u00fcklenemedi"],"Font":["Yaz\u0131 tipi"],"font":["yaz\u0131 tipi"],"color":["renk"],"Would you like to save the changes you've made?":["Yapt\u0131\u011f\u0131n\u0131z de\u011fi\u015fiklikleri kaydetmek ister misiniz?"],"Would you like to exit?":["\u00c7\u0131kmak ister misiniz?"],"Delete Global %s":["Genel %s Sil "],"Invalid Global Color":["ge\u00e7ersiz genel renk"],"Item #%s":["\u00f6\u011fe #%s"],"Item":["\u00f6\u011fe"],"Save Changes":["De\u011fi\u015fiklikleri kaydet"],"Landing Pages":["A\u00e7\u0131l\u0131\u015f Sayfalar\u0131"],"Global Colors":["Global Renkler"],"Site Settings":["Site ayarlar\u0131"],"Add Color":["Renk ekle"],"New Item":["Yeni \u00f6ge"],"Navigate From Page":["Sayfadan Gezinme"],"User Preferences":["Kullan\u0131c\u0131 Tercihleri"],"Are you sure you want to create a new Global Font setting?":["Yeni bir Global Font ayar\u0131 olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Please note that the same exact color already exists in your Global Colors list. Are you sure you want to create it?":["Genel Renkler listenizde de ayn\u0131 rengin zaten mevcut oldu\u011funu l\u00fctfen unutmay\u0131n. Bunu olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Are you sure you want to create a new Global Color?":["Yeni bir Global Color olu\u015fturmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Global Fonts help you work smarter. Save a Typography, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your Global Fonts by clicking the Manage button.":["Global Fontlar daha ak\u0131ll\u0131 \u00e7al\u0131\u015fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur. Bir Tipografi kaydedin ve sitenizin her yerinde kullan\u0131n. Y\u00f6net d\u00fc\u011fmesini t\u0131klatarak Global Fontlar\u0131n\u0131za eri\u015fin ve onu d\u00fczenlemeyin."],"Create New Global Font":["Yeni Genel Yaz\u0131 Tipi Olu\u015fturma"],"Manage Global Fonts":["Genel Yaz\u0131 Tiplerini Y\u00f6netme"],"New Typography Setting":["Yeni Tipografi Ayar\u0131"],"Global Colors help you work smarter. Save a color, and use it anywhere throughout your site. Access and edit your global colors by clicking the Manage button.":["Global Renkler daha ak\u0131ll\u0131 \u00e7al\u0131\u015fman\u0131za yard\u0131mc\u0131 olur. Bir rengi kaydedin ve sitenizin her yerinde kullan\u0131n. Y\u00f6net d\u00fc\u011fmesini t\u0131klatarak k\u00fcresel renklerinize eri\u015fin ve onu d\u00fczenlemeyin."],"You're about to delete a Global %s. Note that if it's being used anywhere on your site, it will inherit a default %s.":["Global Rengini silmek \u00fczeresiniz. Sitenizin herhangi bir yerinde kullan\u0131l\u0131yorsa, varsay\u0131lan bir renk devralaca\u011f\u0131na dikkat edin."],"Create New Global Color":["Yeni K\u00fcresel Renk Olu\u015fturma"],"Manage Global Colors":["K\u00fcresel Renkleri Y\u00f6net"],"New Global Color":["Yeni K\u00fcresel Renk"],"Your changes have been updated.":["De\u011fi\u015fiklikleriniz g\u00fcncellendi."],"Additional Settings":["Ek ayarlar"],"Design System":["Tasar\u0131m Sistemi"],"System %s can't be deleted":["Sistem Yaz\u0131 Tipi silinemez"],"Add Style":["Bi\u00e7im ekle"],"Enable Unfiltered File Uploads":["Filtrelenmemi\u015f Dosya Y\u00fcklemelerini Etkinle\u015ftir"],"Back":["Geri"],"Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from.":["Create more personalized and dynamic sites by populating data from various sources with dozens of dynamic tags to choose from."],"Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better.":["Use %s widget and dozens more pro features to extend your toolbox and build sites faster and better."],"%s Widget":["%s Bile\u015fen"],"Dynamic Content":["Dinamik i\u00e7erik"],"See it in Action":["Eylemdeyken g\u00f6r"],"Theme Style":["Tema stili"],"Settings Reset":["Ayarlar\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"More":["Daha fazla"],"Access this template and our entire library by creating a free personal account":["\u00dccretsiz bir ki\u015fisel hesap olu\u015fturarak bu \u015fablona ve t\u00fcm k\u00fct\u00fcphanemize eri\u015fin"],"Get Started":["Ba\u015flay\u0131n"],"Connect to Template Library":["\u015eablon kitapl\u0131\u011f\u0131na ba\u011flan"],"Enabled":["Etkinle\u015ftirildi"],"Pasted":["Yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131ldi"],"Connected successfully":["Ba\u015far\u0131yla ba\u011fland\u0131"],"Upload":["Y\u00fckle"],"Become a Pro user to upload unlimited font icon folders to your website.":["Web sitenize s\u0131n\u0131rs\u0131z yaz\u0131 tipi simgesi klas\u00f6r\u00fc y\u00fcklemek i\u00e7in profesyonel bir kullan\u0131c\u0131 olun."],"Before you enable unfiltered files upload, note that this kind of files include a security risk. Elementor does run a process to remove possible malicious code, but there is still risk involved when using such files.":["Filtrelenmemi\u015f dosya y\u00fcklemesini etkinle\u015ftirmeden \u00f6nce, bu t\u00fcr dosyalar\u0131n bir g\u00fcvenlik riski i\u00e7erdi\u011fini unutmay\u0131n. Elementor olas\u0131 k\u00f6t\u00fc ama\u00e7l\u0131 kodlar\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in bir i\u015flem y\u00fcr\u00fct\u00fcr, ancak bu t\u00fcr dosyalar\u0131 kullan\u0131rken hala risk vard\u0131r."],"Click here for preview debug":["Hata ay\u0131klama \u00f6nizlemesi i\u00e7in buraya t\u0131klay\u0131n"],"My Libraries":["K\u00fct\u00fcphanelerim"],"Icon Library":["Simge k\u00fct\u00fcphanesi"],"Elementor's New Icon Library":["Elementor'un yeni simge k\u00fct\u00fcphanesi"],"Elementor v2.6 includes an upgrade from Font Awesome 4 to 5. In order to continue using icons, be sure to click \"Update\".":["Elementor v2.6, font Awesome 4'ten 5'e y\u00fckseltme i\u00e7erir. Simgeleri kullanmaya devam etmek i\u00e7in \"y\u00fckseltme\"yi t\u0131klad\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan emin olun."],"Note: Flexbox Changes":["Not: Flexbox De\u011fi\u015fiklikleri"],"Elementor 2.5 introduces key changes to the layout using CSS Flexbox. Your existing pages might have been affected, please review your page before publishing.":["Elementor 2.5, CSS Flexbox kullanarak d\u00fczende \u00f6nemli de\u011fi\u015fiklikler yapar. Mevcut sayfalar\u0131n\u0131z etkilenmi\u015f olabilir, l\u00fctfen yay\u0131nlamadan \u00f6nce sayfan\u0131z\u0131 inceleyin."],"Custom Positioning":["\u00d6zel konumland\u0131rma"],"Theme Builder":["Tema Yap\u0131c\u0131"],"Create":["Olu\u015ftur"],"Keyboard Shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Finder":["Bulucu"],"Inner Section":["\u0130\u00e7 B\u00f6l\u00fcm"],"Navigator":["K\u0131lavuz"],"Style Reset":["Stili S\u0131f\u0131rla"],"Style Pasted":["Stili Yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Got It":["Anlad\u0131m"],"Save as a Global":["Global Olarak Kaydet"],"Reset Style":["Stili S\u0131f\u0131rla"],"Copy":["Kopyala"],"Copy All Content":["B\u00fct\u00fcn i\u00e7eri\u011fi kopyala"],"Delete %s":["%s sil"],"Category":["Kategori"],"Pages":["Sayfalar"],"Blocks":["Bloklar"],"Connection Lost":["Ba\u011flant\u0131 koptu"],"Unknown Error":["Bilinmeyen hata"],"Server Error":["Sunucu hatas\u0131"],"Update":["G\u00fcncelle"],"Save as Template":["\u015eablon olarak kaydet"],"View All Revisions":["T\u00fcm s\u00fcr\u00fcmleri g\u00f6r"],"This is just a draft. Play around and when you're done - click update.":["Bu sadece bir taslak. D\u00fczenleyin ve i\u015finiz bitti\u011finde g\u00fcncellemeyi t\u0131klay\u0131n."],"Submit":["Kaydet"],"Your browser isn't compatible with all of Elementor's editing features. We recommend you switch to another browser like Chrome or Firefox.":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z, Elementor'un t\u00fcm d\u00fczenleme \u00f6zellikleriyle uyumlu de\u011fildir. Chrome veya Firefox gibi ba\u015fka bir taray\u0131c\u0131ya ge\u00e7menizi \u00f6neririz."],"Your browser isn't compatible":["Taray\u0131c\u0131n\u0131z uyumlu de\u011fil"],"No Results Found":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131"],"Proceed Anyway":["Yine de devam et"],"No Favorite Templates":["Favori \u015fablon yok"],"Import Document Settings":["Belge ayarlar\u0131n\u0131 i\u00e7e aktar"],"Please make sure your search is spelled correctly or try a different words.":["L\u00fctfen araman\u0131z\u0131n do\u011fru yaz\u0131ld\u0131\u011f\u0131ndan emin olun veya farkl\u0131 bir kelime deneyin."],"You can mark any pre-designed template as a favorite.":["\u00d6nceden tasarlanm\u0131\u015f herhangi bir \u015fablonu favori olarak i\u015faretleyebilirsiniz."],"Publish":["Yay\u0131mla"],"Exit To Dashboard":["Panoya \u00e7\u0131k"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Type Here":["Buraya yaz"],"History":["Ge\u00e7mi\u015f"],"Revisions":["S\u00fcr\u00fcmler"],"Editing Started":["D\u00fczenleme ba\u015flad\u0131"],"Actions":["Eylemler"],"Moved":["Ta\u015f\u0131nd\u0131"],"Added":["Eklendi"],"Edited":["D\u00fczenlendi"],"Do you want to also import the document settings of the template?":["\u015eablonun belge ayarlar\u0131n\u0131 da i\u00e7e aktarmak ister misiniz?"],"Attention: Importing may override previous settings.":["Dikkat: \u0130\u00e7e aktarma, \u00f6nceki ayarlar\u0131 ge\u00e7ersiz k\u0131labilir."],"Add %s":["%s ekle"],"Edit %s":["%s d\u00fczenle"],"Duplicate %s":["%s \u00c7o\u011falt"],"Enable":["Etkinle\u015ftir"],"Disabled":["Devre d\u0131\u015f\u0131"],"Paste Style":["Stili Yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Back to Editor":["Edit\u00f6re Geri D\u00f6n"],"Go Pro":["Pro edinin"],"Global":["Genel"],"Color Picker":["Renk se\u00e7ici"],"Attention: We are going to DELETE ALL CONTENT from this page. Are you sure you want to do that?":["Dikkat: Sayfadaki T\u00dcM \u0130\u00c7ER\u0130KLER S\u0130L\u0130NECEKT\u0130R. Bunu yapmak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Delete All Content":["T\u00fcm \u0130\u00e7eri\u011fi Sil"],"Ascending order":["Artan d\u00fczen"],"Descending order":["Azalan d\u00fczen"],"Are you sure you want to delete this template?":["\u015eablonu silmek istedi\u011finize emin misiniz?"],"Page":["Sayfa"],"Close":["Kapat"],"Library":["K\u00fct\u00fcphane"],"An error occurred":["Bir hata olu\u015ftu"],"Insert":["Ekle"],"My Templates":["\u015eablonlar\u0131m"],"The following error(s) occurred while processing the request:":["\u0130stek i\u015flenirken a\u015fa\u011f\u0131daki hata(lar) olu\u015ftu:"],"Save Your %s to Library":["%s 'nizi k\u00fct\u00fcphaneye kaydedin"],"Haven\u2019t Saved Templates Yet?":["Hen\u00fcz \u015fablonlar\u0131 kaydetmediniz mi?"],"Delete Template":["\u015eablonu sil"],"This is where your templates should be. Design it. Save it. Reuse it.":["\u015eablonlar\u0131n\u0131z\u0131n olmas\u0131 gereken yer buras\u0131d\u0131r. Tasarla. Kaydet. Tekrar kullan."],"Your designs will be available for export and reuse on any page or website":["Tasar\u0131mlar\u0131n\u0131z herhangi bir sayfada veya web sitesinde d\u0131\u015fa aktar\u0131labilir ve yeniden kullan\u0131labilir"],"Learn More":["Daha Fazlas\u0131n\u0131 \u00d6\u011frenin"],"Global Fonts":["Genel yaz\u0131 tipleri"],"Paste":["Yap\u0131\u015ft\u0131r"],"Sorry, the content area was not found in your page.":["\u00dczg\u00fcn\u00fcz, i\u00e7erik alan\u0131 sayfan\u0131zda bulunamad\u0131."],"You must call 'the_content' function in the current template, in order for Elementor to work on this page.":["Elementor\u2019un bu sayfada \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131 i\u00e7in mevcut \u015fablonda \u2018the_content\u2019 i\u015flevini \u00e7a\u011f\u0131rmal\u0131s\u0131n\u0131z."],"Insert Media":["Ortam Ekle"],"No Images Selected":["G\u00f6rsel se\u00e7ilmedi"],"Are you sure you want to reset this gallery?":["Bu galeriyi s\u0131f\u0131rlamak istedi\u011finizden emin misiniz?"],"Reset Gallery":["Galeriyi S\u0131f\u0131rla"],"Elements":["Elemanlar"],"Settings":["Ayarlar"],"Clear":["Temizle"],"Custom":["\u00d6zel"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Delete":["Sil"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Take Over":["Devral"],"Save":["Kaydet"],"Exit":["\u00c7\u0131k\u0131\u015f"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Typography":["Tipografi"],"Add New Column":["Yeni S\u00fctun Ekle"],"Layout":["Yerle\u015fim"],"Yes":["Evet"],"No":["Hay\u0131r"],"Section":["B\u00f6l\u00fcm"],"Color":["Renk"],"%s has taken over and is currently editing. Do you want to take over this page editing?":["%s devrald\u0131 ve \u015fu anda d\u00fczenleme yap\u0131yor. Bu sayfa d\u00fczenlemeyi ele ge\u00e7irmek ister misiniz?"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Style":["Bi\u00e7em"],"Discard":["G\u00f6zard\u0131 et"],"View Page":["Sayfay\u0131 G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Go Back":["Geri d\u00f6n"],"Removed":["Kald\u0131r\u0131yordu"]}},"comment":{"reference":"assets\/js\/editor.js"}}